泛民係做得好可以制衡到政權既, 市民就唔洗出黎遊行啦, 屌你老母

票又唔投, 成日淨係識講今日係民主最黑暗既一日, 係你地做唔好制衡唔到政府我地市民先仲要上街架.

我地用手投完票你地都做唔到野, 市民先要用腳投多次